![奥术卷轴](item:betterwithmods:arcane_scroll)

奥术卷轴是记载了关于怪物能力或弱点的文章.    
这些力量可以通过[炼狱附魔台](../blocks/infernal_enchanter.md)来使用.

** Boss 有 100% 掉落几率.

* 蝙蝠 - 摔落保护

* 烈焰人 - 火矢

* 爬行者  - 防爆

* 末影人  - 精准采集

* 末影龙  - 新月横扫 **

* 恶魂  - 冲击

* 守卫者  - 深海探索者

* 岩浆怪 - 火焰附加

* 僵尸猪人 - 火焰保护 

* 北极熊 - 冰霜行者

* 蠹虫 - 效率

* 骷髅 - 弹射物保护

* 骷髅 (当在下界时) - 无限

* 史莱姆 - 保护

* 蜘蛛 - 节肢杀手

* 鱿鱼 - 水下呼吸

* 女巫 - 水下速掘

* 凋灵 - 击退 **

* 僵尸 - 亡灵杀手

* 锋利, 掠夺, 耐久, 时运, 力量, 海之眷顾, 绑定诅咒 和 消失诅咒 目前还没有, 以后会考虑 (tm)  
